元氣壽司打到和都偷笑

租開旺位，仲要名店，10走唔甩！

次次去食見到樓面3個，廚房4個，加個經理，就當6個，當平均每人15000月薪，12萬！

水電燈油火立冷氣（d綠茶都唔平）2萬又走唔甩！

呢度已經24萬！

我當壽司平均一件10蚊，成本起碼4蚊，（我當爭鮮賣4蚊但成本2蚊，元氣用貴貨食材成本高三倍已經計到好保守），即係每件壽司賺4蚊

即係每個月要賣60000件壽司先回本！

一間員氣大約80個位，當爆4次鋪（午1晚2閒時1），320人每人平均食8件，食足30日先76800件，16800件🍣x4，一間鋪盈餘先$67200

但呢條數係假設只請8個人，實數應該有更多員工，仲未計廣告（麻友喎），設計隻紅，定期新壽司既研發費，總部行政，apps搵it佬管理，仲開法埋自動送壽司系統...

做蝕錢生意做黎托？

其實元氣都係想大家開開心心食壽司為求打個姐

有你幫襯好快回到水

入院就入院啦 唔好燈我麻

美心旗下既你慌會蝕得去邊？

呢啲鋪頭無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心食返餐。

日日幫元氣賣廣告 一個post 收幾多$？

點止食8件呀…

成本五毫都唔知洗唔洗

點樣平均一件啊$10啊屌你老母

好撚難食（朗豪坊個間 ）
d壽司飯林到出水
迴轉既食物都唔知係咪開鋪擺到收鋪

一件壽司 食材成本邊到洗4蚊

差唔多啦 請麻友賣廣告好貴

每人最少食差唔多8碟啦

最平唔係12蚊未加一一碟咩

咁關體育台咩事

做完運動唔洗食?

屌 今晚陪你去食囉再去你屋企研究條數岩唔岩

Jm9...

飯都唔止啦，明顯優質米

又唔係你比錢 是但啦

北寄背甜蛋赤背嗰啲一啲都唔值錢，魚生來貨比較貴

利申 前員工

三文魚腩壽司10蚊

我地波台女神唔開係波台開邊

無睇username 添

藍波都夠膽開係度啦，迴轉壽司要搶，激過藍波

邊個藍波？

優質米都整到咁撚難食, 執柒左佢啦

講咁柒多做乜鳩，30 一件哥一樣俾得起，就差一樣野，就係你個可以拮死人嘅死人下趴（巴）。

如果可以見到你用個下趴拮壽司食，我多多都願意俾

留tg please

迴轉壽司真係好多策略，識揀碟靚既之餘又要漫不經心，又要計岩臂展單擋隔離位拎，有時又要對住碟垃圾扮拎fake你下一位搶

咩咩妹今晚諗住同邊條女嘅bf上床

有無動物傳心師可以翻譯佢講乜🙏🏻

@%#*(&@%#*(@%#@%#@

條數唔止咁小😂員工係知營業額

利申前員工

成日覺得你地啲私人因怨就唔好放上黎啦
無追開post 都唔知你地講緊乜
最後放黎放去爆私穩咁樣好咩
拿，唔係鬧你呀 提下咋

我一餐2個人
大概食6款壽司+2小食+1飲品

賣單大概350/2人
樓主點計數

成本都300蚊啦

當你真係十蚊件，4蚊成本
係賺6蚊呀 數都計錯

佢侜咪肚餓未食元氣？

終於有人發現，我正想講

起碼4

但應該貴爭鮮三倍，即係6

10-6=4

咩~~~咩~~~~

成本4蚊 你係點計出黎

點解樓面3個廚房4個經理1個當6個 同埋點解12萬加燈油火蠟2萬會變24萬

麻友

G

天才兒童嘅野普通人係唔會明，大家不如叫佢俾tg 大家吧啦。

6打錯，8

再加

租開旺位，仲要名店，10走唔甩！

乜7都計錯 此post已完

一日起碼做二萬蚊生意
講完

我可以同你講三文魚一塊成本1.2 一碟2塊都收你14蚊仲未計加一，栗米軍艦蟹籽沙律個啲應該唔洗我再講成本啦
利申:做過元氣2年

一日70k生意左右
發夢聽到

波台女神，出名低能。你何必呢，施主

留個名先，super

睇清楚篇嘢 樓豬啲數學係體育老師教

你班友係咪老屈元氣，有d話20有d話70

幾時可以請樓主去元氣食返餐

你老味
起碼呀

每人平均食8件
我女友都食20件啦.....利申: 女友170高, 100磅, 瘦底

6個人平均15000都12萬, 嗰平均5000一定有人落隔

牙反好波

駁5撚到

4蚊成本笑撚左

樓主全部靠估

比你咁估法我覺得間間鋪頭都搵唔到食

每個8件咁少

近期咁多關於元氣Post

點解我次次去親都見唔到有人拎壽司 個個都鳩坐玩電話

撚有平均15000
平均12000 13000就差唔多

利申返過兩年元氣pt

5系冇錢賺,系比晒你做打手姐

強烈要求元氣轉打手 呢個太低質 唔值

外賣呢？on9

成本四蚊賣十蚊
邊間餐廳會用呢個比例賣食物

10蚊壽司 4蚊成本
小朋友 出黎做多嘢先啦
舊嘢1蚊都唔知有無 4蚊

兩個人食400
咁多分店 大量入貨 成本要幾貴？

唔會打個和啦 你日日係咁賣廣告 又帶咁多男人去幫襯 有你咁去谷生意 元氣老闆遲早有錢過誠哥啦

我同條女兩個人去食都幾百蚊啦 晚市咁多人等位 驚咩回唔到本

一條三文魚成本大約三四百蚊
大約整到六百塊魚生
成本1.5蚊一塊
一碟五塊賣70幾80蚊
賺撚到笑啦

發夢之前做元氣
中小型舖
閒日搵兩三萬蚊
假日 星期五，六 搵6-8萬

靚食材，非爭鮮

咁你塊爭鮮閪賣幾銀

爛臭閪都要收錢架咩

你數學同拎U架？Common sense都冇埋 都on lun 9
如果你D成本咁計咁叫 super 咁香港樓市都係地産商 炒家想同你開開心心打個和啦 柒頭

計埋人工鋪租燈油火蠟成本$4就差唔多

食材大集團買好平，酒水食水勁深。翠華味千呢d垃圾都做到上市賣壽司點會蝕

呀咩請我食ok？

咩有無折

不得不承認，元氣真係良心企業黎。

我想講，屯市果間，一日17萬營業額，叫籌叫到9百幾，你自己計

次撚次兩條友食都可以食到成600幾蚊
佢賺到笑啦

點止8件，平均一個月2-3次，兩個人食，每次$300-$400賣單。

麻友比盡800蚊一晚

加一同酒水 你都未計落去
仲有拖羅,甜假,帶子,蟹子,三文魚子,蟹棒,魚邊...用急凍.成本唔會好多
一條三文魚最賺錢 凈係腩位做壽司或刺身都收貴D,魚頭又可以做煮物.
嗰D set 餐成本都唔會貴得去邊.

日日都偷笑架啦，老細數銀紙數到手軟

老實講 大家都係垃圾 我覺得爭shit好食啲

就算唔旺既鋪佢都有百萬營業

我屌你老母牙

巴打係元氣狙擊手

點解元氣成本會貴過爭鮮三倍

咩咩妹 一講野就成個老粗咁

一塊飯加生肉，火都唔使用，成本要幾多

大集團總要大批入貨，成本便宜好多，以一件海膽壽司25元來計，成本1元都唔使...佢剩賺你24元。

講真係蝕撚到入肉

收到風元氣請埋波台女神做打手之後賺到變蝕錢

傻仔

舊壽司成本一蚊都唔洗呀

睇完你計
我發現佢壽司成本應該少過$1

成本4蚊？ 你搞笑？
一邊salmon以美心大集團攞貨最多咪30-40蚊
切到起碼60片
飯更加平

成本一塊魚都1.5啦有人話，只係食材

咁計返成舊壽司over6蚊有乜出奇

講真 樓主條柒頭唔識飲食業點運作就衝出黎柒
細舖攞貨貴加唔用cheap貨都唔會50%food cost啦
何況大集團chain 10%都畀多你

元氣飛起麻友請咩咩做代言人好過喇

你條臭雞現實比人屌塊爛閪都未夠，上網都要做假膠比人屌先安樂

一舊壽司成本一蚊都唔洗啦

商場餐廳全部集團式經營 有好大本 一開左好頭 好難蝕

入得商場仲要比地產商管理理費
都仲賺你一個double

成本4蚊件都講得出,做過飲食未
未做過唔好用成本論

爭鮮一件5豪都唔洗
元氣比盡唔會多過一蚊

應該都要 ,

發夢係日本食品批發做過 ,

元氣有訂日本米 , 訂個量都幾大

大約一包5 kg , 要150 hkd 以前

我多日研究發現佢係元氣太子女

有朋友5年前做過 最旺間舖 月做近百萬生意
之後都有幾間50萬up

我俾20蚊你，你同我整20件出黎？

我5年前做過元氣pt
我果間營業額平日80k
Weekend 120k
冇聽過唔到數
5年前pt先$37/hour

樓主都on9
淨係元氣某餐廳（貴啲果間 ）
星期五六日營業額最少都有十萬
利申：發夢做過

仲未計好多香港人食完舊壽司

放返個碟上帶果d死數